「毒舌製作人」討厭洗腦

「毒舌製作人」討厭洗腦

兩岸要聞

80後梁歡是內地著名毒舌主持。

【話你知】
「沒有人不害怕，發出聲音有時是為了讓同樣害怕的人感知到自己不孤獨。」今年最後一輯《惡毒梁歡秀》觸碰中共神經，網友擔心這是最後一集，節目靈魂人物梁歡倒是坦然，強調異見重要，討厭洗腦，再試中共底線。至於在《最爛新聞》環節中任主持擔大旗的四眼哥哥身份成謎，相信是梁的製作骨幹。

本年度最後一集《惡毒梁歡秀》被審查大軍剪到體無完膚後，梁歡在個人微博發表感言，歡迎不同意見，自言討厭洗腦，強調個體重於國家：「你國會不會好，取決於你會不會好。反正你沒有其他方案了。」現年29歲的梁歡，山東大漢，書生外表，以毒舌見稱，集歌手、音樂製作人、導演、作家於一身，前年開始推出據稱是內地首個純美式清談節目《惡毒梁歡秀》，曾經在節目中訪問過香港藝人陳小春、內地著名性學專家李銀河等。

《蘋果》記者

相關新聞
格鬥狂人上節目 稱3拳館停業
兩岸要聞 9小時前

稱內容低俗 網信辦打壓兩媒體
兩岸要聞 9小時前

內地清談節目 譏中共封鎖劉曉波死訊遭極速下架整頓
兩岸要聞 9小時前